（你咁做我係唔會驚㗎）元朗水門雞飯

琴日俾人爆玻璃今日即刻去罰佢

雞又滑又有雞味

飯好香

個汁夠酸夠辣 好惹味

碗湯 胡椒味重咗啲

價錢：$60

評分：8/10

總結：你咁做我係唔會驚㗎

Push

佢啲泰式奶茶好飲

Thank you sir

係你影得衰定點

Agger 我之前都有飲過

手提電話鏡頭爛爛地

好耐冇問，有冇比錢

有

要問先有？

又係ching

有冇去錯第二間水門架你

兩間都黃 而且得一間有堂食

我覺得夠酸夠辣 幾正

其實明顯鄉黑傾唔掂數啦 唔好盲撐

好心你換過部啦

而家呢部用黎影藍店啦

影藍店梗係先用新啦

唔係個大頭唔夠清楚

食雞飯最緊要油飯香唔香
係咪粒粒分明
有無雞油味

全部都有

個雞飯轉雞髀真係好鬼滑
件雞淫到

條腿同個胸都又白又滑

推

Thx

點解唔去集會

老母病咗 要睇住佢

伯母take care

Thx ching

佢話下星期遊行一定到

佢影相不嬲係咁核突

兩間都係自己人

有胡椒味先正
希望大家唔好比胡椒噴霧留下陰影

係

Sad but true

個湯胡椒味重到飲唔到

但炸雞飯好食

影左你相去 藍絲group

等公司炒你

利申：共青團

真心好食 推介

Agger

巴打有無考慮下down個foodie心
影出黎可能同正常手機差唔多

打多左個心字